{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160238?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 무지개아이리스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ペットは許可されておらず、追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談して追加料金を現場でお支払いください。 追加料金が発生する場合、予約をしなくても追加人数に含まれます。 付帯施設がある場合、追加費用が必要になる場合があり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約管理は一部誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合は、先に予約された予約件が優先的に処理されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、予約特典としてIPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、バーベキュー場、駐車が可能なファミリーペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人と相談して追加料金を現場でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "予約しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生する場合、予約をしなくても追加人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加費用が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差があることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は一部誤差が生じる場合があります。二重予約が発生する場合は、先に予約された予約件が優先的に処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "特典としてIPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、バーベキュー場、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 366
    }
}